［突發］旺角道彌敦道交界大量警察

搞咩

走啦，be water

小心啲狗呀，夠鐘好走啦，一個都不能少

有冇人講下咩事？

有冇在場朋友？
快散啦！

巴打be water啊

喺信和嘅朋友調頭油麻地散啦

如果12點前全部散水 撚鳩啲黑警 有冇得諗？
覺得今日不宜勇武 1.冇目標進攻 2.容易被黑社會搞
同意正評 反對負皮
最後：交比現場決定

PTU賤過防暴！信我，橫街窄巷好多唔好俾狗拉走自己人

散啦

推

小心小心

PTU 就是正宗防暴警察

Push

喂，準備上gear呀，走啦

不受傷、不被捕、安全返屋企呀！

be water

小心!

快啲走啦！！！！

小心呀，唔好俾人拉，保護好自己

等睇旺角放催淚彈

旺角太多橫街
除非好了解 如果唔係一定畀狗拉
各位小心

1212啦

做法唔同，呢d係真黑

師兄，真係叫人散啦

叫人走啦。不受傷不被捕！！

很多警車彌敦道及旺角道

各位小心呀

巷戰會攞棍打，走吧

我而家係覺得D 狗阻住人返屋企

旺角黑社會地頭，準備同啲狗connect??

唔好送頭呀，冷靜

在場示威者有幾多人

要平安歸來

Be water, 散水返屋企，等差佬on99 罰企

完全睇得出尖沙咀同旺角既分別有遊客同冇遊客差咁遠

旺角呢班狗心諗都等左你地三年喇

發生咩事？
手足注意安全

順便出袋彈同膠彈

我路過。唔見有示威者。

防暴 = PTU著左甲
同一班人嚟

be water. 無需要同佢打

半個鐘前行緊迪卡儂
出返黎見到彌敦道無車
加油！

散啦！

屌你老母成班去送頭！

其實行完彌敦道應該都散啦
去到呢度先出盾

魚蛋2.0

要小心啊 撚到咁上下好散啦
不流血 不被捕 個個星期都有得撚

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

走啦

各位小心安全

今日連登咁似七一

走走走

走啦！！！！

不流血

我無嘢講

好多後巷 小心

12121212
罰企啦傻鳩狗

不被捕

真係好擔心

因為呢個位冇唐樓，可用催淚

發夢話佢地一衝 即be water

唔好做網絡軍師啦，要相信現場判斷

D狗應該想係朗豪坊包埋黎

撚狗咋？

散水啦
一個都不能少呀

你個名

狗多過人
今次真係搏唔過

旺角人散左先啦
岩岩now直播 西洋菜街隧道都有一隊警犬準備入去
會俾佢地圍住打架

77台直播緊

應該散緊

旺角易守過尖咀

朗豪條街起碼6部車向油麻地方向駛去 全部上晒gear 大家小心

走啊

散緊
醒目

我冇野講

唉 明明今日目的都唔係咁 做乜要佔領 想知你地諗緊啲咩 我跟唔上節奏了

不受傷不被捕
現場手足加油

一個都不能少

可以反包黑狗

識玩梗係等毅進架好晒防線之後就即刻撤退去第二個site

快啲走啦，和理優啊！！

唔夠人, 和理非吧啦

Be water

最新now直播 一排係商務書局個度喇

散唔到 包圍

前排會佈都係無花毅進仔

散啦，一個都不能少

最開心就係見到今晚咩事都冇發生過，但係撚到班狗精神緊張，拆水馬拆到hihi

落地鐵站走囉

誇張到

小心今日晏晝班狗係地盤挖果啲磚拎出黎用
屈你地呀

走啦 出左防暴警察

屌你老母死tvb淨係影班差佬

呢樣真

小心包抄， be water 兄弟

上策

Be water la 唉

和理非完啦 散啦

雅蘭橫街好多狗出晒盾

去返尖沙咀仲好

散啊

有冇議員過去呀

pish

旺角冇著數！！！

醒呀 散

不受傷 不流血 不被捕

點先可以識別cctvb

等佢地ready就㪚，撚狗就夠

警察上足成日火，等機會揾人發洩，會好俾佢地得逞

push

好擔心

屌你老母死cctvb唔撚影示威者撤退

32台 淨係影啲差佬 大頭 編號

企到好似黑社會哂馬咁

橫街同亞皆老街都set晒防線
其實啲狗想人點退？

東星曬馬喎

有無人知而家呢班有無掛number出嚟？

撚佢地好啦
Be water 不戀戰

撚完狗好散水
Be water

走啦！仲有大把事要做！

走丫走丫

走先，唔好硬碰，由班警自己係度7，大家安全第一

屌你老母tvb唔撚影示威者撤退

唔夠人
冇目標
冇物資
走啦好冇
唔好少緊個

其實本身啲人繼續行就應該會散
班狗又塞鳩住晒

唔好衝動，今日玩夠好散，再部署

俾警犬係 大貓、旺角東、油麻地咁圍
萬一佢地出擊 大家真係會好危險架
我地仲要長線作戰架
be water

在場嘅真係諗下點走
旺角以至到廣華醫院都係狗...

現場各位take care啊
有唔對路就入間酒吧飲下嘢先啦
有時間就買定件彩色衫
be water

上梗胡椒啦

前後左右都包抄哂
應該會有好多人被抄牌

唔應該佔旺 太雜

各位義士，安全至上
一個都不能少！
個個星期日同佢遍地開花

求你地走啦，一個都不能少

點解唔聽話
今日和理非完啦
散啦求你地

散水返屋企訓覺啦

各位請記得今日係和埋非

明白應該交比前線決定 但係今日無物資 無預去旺角...
人唔夠多要be water 下星期再組織！

Tvb有個記者箸住HKAAA字嘅反光背心，頭先想訪問人

現場人士決定撤/留
但真係唔好衝今日 be water

唔好搭小巴
有冇司機可以出去準備接義士

大家一齊走，要安全第一，一個都不能少

路過 見到係好多警車塞住條路
班狗製造因爲示威者而塞車既假象

和理非啊。溜陣狗，好走嘞，手足們。

我諗下次除咗唔衝之外，要文宣下遊完就散
難得有九龍區遊行，第日唔知仲有無

安全退然後散啦
be water
等佢地咁惡出咁多架車吖嗱

p.s. 尊重現場個人進退決定
p.s.s 不在場

想保命既即刻離開彌敦道
否則好快game over

今日和理非先, 衝留番下次

否則又係七一夜晚

守既地區唔同呀！你明唔明呀
我夠知係同一班人啦，但係呢一啲玩開暗角啲friend，手段爭好遠

驚佢地走唔徹又黎白色恐佈

仲有地鐵🚇

今日和理非回合 be water 唔齊裝唔好沖 走先啦

現場有冇人提佢地已經俾防暴包圍

走呀散水宜家即刻散！
唔好做傻事唔好中招！

be water
可進可退

今日唔夠gear

真心今晚不宜衝

Be water!! 各位散 下round 見啦

佢地唔知前後左右都有狗
無哂退路

呢個係持久戰

朗豪坊對面kfc有大量防暴增援

買飛 or new octopus

經地鐵走

萬事小心

要提水丫

下次先

散喇大家🙏🏻be water

唔好比班警犬拎到佢地
今朝挖出黎果啲磚出黎用呀

快啲散吧
隨時班警犬同老黑做場戲
屈9你地

Be water be water!!

撚完狗快散啦
旺角冇目標佔黎送頭

佈防左利個位置

發現近期都係咁
話就話和理非，但
到終點唔散->人潮多->上行人路->過咗時間變非法集結/佔領

前後包抄
兄弟快散

唔好同佢博，有咩事即散水，個個星期出黎野餐都夠佢頭痕

夜啦, 小心

想散都散唔到, 附近d街全部守住, 到時又大搜捕

只係怕狗鐵玩野/狗係其他地鐵站截人

尖沙咀地鐵站有班籃帽子上咗地鐵，帶哂盾

D狗彈出彈入 唔好比佢地呃呀
有虛位就好走喇

身上乜都冇，扮普通市民等車咪得

點都唔散得
一散就係鬼
就算比人拉哂都要留守
冇野守都要守
冇目的都要留
現場決定就一定啱！
有人衝都一定要支持
我講得有冇錯？

警察推進啦

儘快散水 避免白色恐佈

小心呀香港需要你

豉油街嗰個係唔係陶輝？

推緊啦
走呀 保護自己

前後左右包夾哂點散

點走, 車都搭唔到啦

有冇鬼煽動？
唔理啦
捉鬼就係分化

好快啲be water啦

cls…我們繼續幫警隊爭取OT……持續增加犬隻收入……依照是非不分的思維，佢哋應該感激流涕

起碼七八架犬車喺亞皆老街出緊去
大家小心

CCTVV播緊吖，一衝就輸吖

希望現場既睇到，佢哋白色恐怖嘅經驗係最豐富嘅一個地區！唔好比位佢入

屌拿聲
冇啦啦搞鳩彌敦道
阻撚住人番屋企

屌
咪戇鳩啦
無野守都要守
推久戰黎架

係
大家保護自己
唔好比警察打啦
不受傷不流血不被捕

走呀

持久

係咪要起亞皆老街包抄返d差佬？咁可能會好d

根本今日遊行完散哂就perfect ending
原本又話和理回合
而家又話分化

各位手足睇實附近嘅巴打，唔好一個人落單

走啦 好多黑警

走啦！

靜啦屌你老母

退後左咁多仲響到上長盾

現場嘅巴打嗌佢哋一齊走啦

鄺神呀！

點解叫人走就係鬼
叫人留就一定啱

人唔夠多，散啦！唔夠佢地玩㗎

推緊，好撚快
兩邊包緊！！
入橫街！！

要論輸赢嘅話，依家呢個局面已經輸哂
跟本今日唔留唔守，今日係遊行呀！

走呀
包圍緊

幾個話唔走累鳩死晒。

Live: 山東街有封鎖線

走啦，咪送頭

呢個係鬼琴日講好左話係和理非

十二點後....
邊個揸fit

又包抄 快走

我冇嘢講 唔好凶我

快啲走 不被捕 不受傷
仲有好遠嘅路要行

快啲走呀 之前空城計俾人插 佢地今次一定做野
包抄緊

散到就散
今日冇必要打

打緊交，山東

走唔到？

扯旗

快安全回家

撚尻班狗就算啦，唔好衝呀，等佢地得個桔呀

今次黑警肯定見你地無裝備，今日會將之前既委屈谷晒出來，走啦你地

有線影住十幾隻狗打一個

走啦 曬恆馬今日唔好同佢哋玩

fake news?

有人被捕

今日係和平理性非暴力嘅遊行示威

唔好做埋啲破壞呢個理念嘅行為！

明顯入面就有鬼！真係唔好再留啦！叫佢哋走啦！

多唔多人被圍
有得走就走咗先，咪送頭

旺角好多暗行 朗豪坊往大角咀/太子嗰邊平時人影都冇個 好多位一到夜晚就唔開燈 街燈又弱 俾狗打死都冇人知

聽講手足俾人包抄唔俾走

散水啦
咁小人

Be water
快散
下星期繼續
每日做文宣
多d同d中老年人傾計
同新移民講共產黨既衰野
中國司法點令無辜人受害
根本無需再分藍黃絲
我地大家要既係一個公平公正既社會

有無樓上舖可以提供地方俾仲係旺角嘅兄弟避一避？

旺角應該都唔少遊客

一方面叫人走
一方面包抄
識𣊬間移動呀家吓

睇到喊 點解要打？點解要捉？你前後包抄跟本走唔到 唔係唔想走 係你跟本唔比人走 和平示威傘又無頭罩又無乜武力都無

痴鳩線變撚咗戰場
記者小心呀

盡量整合俾現場手足

-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-山東街，彌敦道，朗豪坊都全部防暴，意味著三邊圍攻
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-麥花臣嗰頭有狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-麥花臣球場出面幾架警車
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

班差佬都癡鳩撚柒線點撚樣非法集結呀
行人路d路人同一個方向一齊行 佢地又非法集結？ 班大陸遊客喺馬路中心打卡又係呀
你告乜撚先 不小心過馬路呀

冇眼睇 特登俾人拉

明明開始散緊都照捉

係附近既出去幫手先啦
幫手足走呀
係連登叫佢地退
佢地都要退到至得加
一定好驚
冇gear 打full gear
利申:準備發夢

本身都打算散啦，係d狗玩包圍示威者

盡量整合俾現場手足

-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-山東街，彌敦道，朗豪坊都全部防暴，意味著三邊圍攻
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-麥花臣嗰頭有狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-麥花臣球場出面幾架警車
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

係想走都走唔到呀
又叫人散又玩包圍

一個二個做鍵盤戰士
有番一千人即刻出去義士會死咩?

係咪時候搵人吹大雞叫人出嚟

走啦，前排冇野，後面圍你，走啦，你搶唔到Ｄ被捉義士

旺角勁多狗 Be water!!!

太夜啦

啲一邊叫人散 轉個頭又包抄人

Rthk見到有義士被捕

其實有預感會捉幾個

你地唔走就抵俾人圍啦

走呀兄弟，be water

冇咁天真，走啦，遲Ｄ又拉多一批

山東街路窄難走
快搵路走

黑警屌你老母
極權屌你老母

搭的士去左遠啲既地方先

今次啲狗明顯係想報仇

聽陳浩天唔退，佢自己已返屋企休息

鄺仔

鄺囝到左

抗爭要用腦架

似想圍攻，再捉唒上警車

盡量整合俾現場手足

-旺角東暫時無狗(最新)
-朗豪坊可以落地鐵站(最新)
-山東街有手足俾人拉左(最新)
-向麥花臣嗰邊走 暫時冇狗
-黑布街麥花臣方向安全(最新)
-黑布街麥花臣方向安全(最新)
-黑布街麥花臣方向安全(最新)

-可以考慮入商店購物/去食野(重要)
-可以考慮上樓，旺角多唐樓+樓上鋪(重要)
-唔好即刻坐紅巴(重要)
-建議行遠少少再上巴士/其他地鐵站(重要)
-彌敦道油麻地方向全部係狗
-波鞋街大量防暴
-地鐵站一定有狗，自己小心(好似閂曬) CONFIRM唔到SORRY
-朗豪坊正門，後門已鎖，旁邊側門未鎖
-佐敦交界彌敦道警犬佈防玩四面圍
-維景去樂富103
-行遠少少搭巴士一定最安全
-唔好自己落單，除非搵到機會混入人群（一定俾狗抄牌）

真正既BE WATER係唔會咁易俾人捉到
唔好怪我係咁洗
巴打們有資料可以留言 我會update入list

屌有冇大巴撞埋去

其實今日尖沙咀既和理非好有用
好多遊客見到
好多大陸人原本唔知 都會睇到發生咩事
當然要多d人做文宣同佢地解釋
其實大陸人新移民 唔係我地想像中咁盲目
佢地好多都係不滿上面既制度而落尼香港
佢地要賄絡官員先爭到位落尼
所以佢地都唔中意政府
只要我地幫佢地搵到同我地追求既野既共通點
我地推翻依個政權又邁向一大步

依家走都唔撚俾走

次次和理非 都有班係死都唔肯散水 係要拖到深夜
（散水呢個心理關卡 對於佢哋來講可能接受唔到）
上幾次唔係佢哋醒目
而係好彩有議員記者掩護

走呀！所有仲在場既兄弟廣傳速離開！
不被捕！不受傷！Be water!

咪齋叫人走啦 個個都想走
幫手確認邊條退路安全先重要

一早講咗呢個問題，每次一講就比人屌話軍師又盛

就算我信現場人士冇諗住衝擊，
但係留喺度斯同班狗對峙意義係乜
明知一夠鐘班狗就可以攞正牌為所欲為
佢地仲比你慢慢走至奇

點解要班狗開始發癲嘅時候先識走
立法會我明，但今次目標係乜 裝備又冇

預咗比人屌喺mon面前做軍師
對唔住 今次班手足真係好唔明智 太信任警察
佢地而家根本唔洗理據就可以衝埋嚟捉人拉人影相
點解要白白送呢啲嘢比對家

遊左咁多次都未學識
仲要冇裝備啊

快啲走行 準備發癲啲狗

撤退個心理關卡佢哋太難衝破
所有叫佢哋撤 都會比佢哋屌網絡軍師／唔喺現場無資格出聲

發生咩事？有冇人解釋下？

然後有人又俾狗拉 我真係唔明

捉了冇可能俾你搶，返屋企訓啦

咩事拉人、 d狗做乜鳩

比狗包抄

救命呀

過12點打死你呀，散啦

頭先企係美美個馬路口度都比班狗撞，班狗推跌左人，我地去扶人之後比班狗拎盾撞，想用棍打

見 apple 係佐敦，Ｄ人仲天真到話冇人，Ｄ犬犬係旺角佈防等你來，屌

當場捉，9成9衰硬，走啦

快d走啦，包抄緊

有Ｄ義士以為可搶返人

冇名店呀嘛

次次都話人無資格！
大家都係想場運動好！
講到明今日係「和理非」同「和理優」
大家就應該遵守！

今日我哋都有份行，
大家建立左唔少民意基礎
明明可以完美落幕
點解重要佔？

其實大家叫走係出於關心，
唔想任何人有事。

只係唔想見到有人受傷流血被捕姐

因為今晚嘅行動
有十個八個示威者俾人捉咗！

明明可以大家平平安安一齊走！

點解隻隻都無號碼

係幫手就搵條走路路線黎啦

和理優係講緊上半場 即係個集會
集會後係自由活動
呢個先係真正講好既

我唔想有人受傷 流血
但要指出你話唔佔係完美落幕係錯誤諗法
如果照呢個諗法咁講
七一唔衝立法會 之前唔圍警總都係「完美落幕」，

但係有時抗爭者點解要行動?
就係因為靠行動令警方出錯
反而會贏到輿論 衝立法會已經係最佳證明

我再強調 我支持示威者be water
要識徹退 唔好用暴力
但係唔好成日叫人唔好圍 唔好佔
應只係叫人小心安全 不被捕就得

冇左呢類行動 個運動就真係一早落幕左喇

想問下,如果向奧運個邊走,得唔得?

立會同狗屋我全完理解，
因為我都係一齊發夢。
但今日佔路不散嘅目的不明，
依家好明顯見到嘅係我哋出錯，

咁所以錯果part咪係不散 但唔係佔路本重
我意思就係示威者唔應該每次一見有人圍或者佔就話左唔好，會破壞乜乜乜先

真正唔好既地方唔係行動本身，
係唔肯走呢一點姐，

但係行動本身係有意義架，
唔做就唔會知有乜野連鎖效應帶出黎，
例如立場訪問到小妹妹話走就一齊走呢段片，
足以改變成個香港既輿論，

今日要話既唔係話有人佔
只係應該話佢地死都唔肯走
(何況佢地大部分係想走但比警察包抄)

示威者唔行動係唔會有呢d連鎖效應帶倒出黎

M記都清

的士佬被捉

依家個連鎖反應就係：
8-10名手足被捕
的士司機被捕
輿論一面倒話我們呢場行動無意義，浪費人力